一人一個中国式妖股

EH真係經典 睇住一支無敵滅世棍打落嚟
中國嗰啲Storyteller真係唔夠膽長渣

EH好彩走得快

唔夠富途妖，呢幾日大市點變都係跌

RLX

RAAS

霧芯 一野腰斬

sos

隻股早幾個月先十幾蚊...

呢隻野反而唔驚

Can

屌 我160坐緊

有ib唔買買futu

已經係中国公司點解會用中国式黎形容

下年返家鄉 唔重貨坐下先

不如講留比個孫

講真 唔坐不如你直接賭錢 快d
一係你而家割 等佢有升浪再追

坐左1個月啦 上返169無賣 之後而家又食左屎

一定係熔斷雲RAAS

升就話自己價投 跌就話佢妖

一個月好小 我有隻股坐左3-4年 當然而家賺大獲

RLX垃圾支那股

連登仔係咁，自己入升個時又唔講，跌就屈人妖股

瑞幸咖啡

邊隻先